[LOL]英雄聯盟 S9賽事討論區 #447

咁都反打唔贏

Jensen貪心

G2 團戰勁撚到

PYKE未死咁多血仲夠膽狗衝

隻pyke太撚勁...

點解唔走

on9 jensen

DL?

大ching重行過去A塔

搞到好想用水鬼黎玩上路

55開?

反打得靚 完得柒

溝通咁差………
dl想a塔
jensen又想打落去

G2技術始終都高一班

Back to Lissandra

akali死左之後仲想去拆中塔

dl 真係好垃圾

DL無撚用

1換2,無啦啦衝埋去變5換2

點解要返去

Jensen 個下Facecheck

TL 咁都可以輸返轉頭

DL真係世界級垃圾
好彩俾tsm踢走左

輸貪心

msi第六adc ，corejj都救唔到啦

屌 d回血op到

派克d回血乜撚野事

抵TL JM9

olaf衝入去果下幾型 可惜都係打輸

貪心的小狗

doublelift咁已經係na最勁ad
na堆ad真係好廢

有niels

明明本身直接去推塔係啱

j神送撚左場game on9

呀卡莉同埋SYLAS根本係ID對決
一係放哂2隻鬥ID,一係1隻都唔好放

偽娘 屌打啦

殘血行埋一邊即刻滿哂
雖然我相信都係因為wunder玩得勁

其實大ching個決定係岩
係個mid同jg重走去追
一齊推中就冇野

caps

無大技AKALI捉人

好心TL咁廢就讓返個位出黎比我地IG打啦

屌,caps肥撚到

Molanola

又俾人1換3,TL 可以玩完了

Sylas打晒lu
本身akali肥到
無啦啦split 又facecheck

akali 比 sylas 屌打

今場tl d call

Gg

G台好尷尬

岩岩阿卡莉太貪心

真咁樣facecheck俾人秒

CAPS上左身咁..

又輸 Jensen

成2萬傷 痴線

你老味呀

NA WHY SO QUIET

Caps

琴日faker隻sylas輸比akali

唔駛睇了 G2 3：0 TL

Caps勁撚到

AKALI無大都照追有大SYLAS

大清既艾希完全無存在感

佢死唔係問題 咁樣由贏團變輸返晒先大獲
仲要肥caps

無啦，應該3:0 前期無輸都打成咁

比人屌打就有

SYLAS同埋呀卡莉一係放哂鬥ID
一係2隻都唔好放

Caps 完美outscale Jensen

caps又準備好似上次咁單機周街殺人

冇大技都去捉sylas

On9到
Akali冇大諗住可以2打1 Sylas
有大都未必夠打啦

以為TL會反杯
點知都係THROW

佢玩咩野會有存在感

impact已經好盡力

caps 16lv了
任偷大技

哇屌乜barum ult咁痛

akali 大又冇 又冇視野 追過去托柒咩
仲要咁多人話DL ON 9唔去追 呢D失誤金牌仔先會犯

諗返起IG輸真係輸BP

好慘
impact 下路救世
中路再靚bait
都係要輸

impact舉重

vayne pick果刻好有存在感

屌你stylas pyke 兩隻狗西英

一定推中架喎

caps再唔係小faker，已經超越左faker

凱能大技都偷埋
唔洗打

Olaf無cc gank得到邊條路 個個有位移

個下唔係caps 開架咩？

輸Lee sin 同埋Ning Baolan痴撚咗線

今日會唔會係史上最快BO5

嘩

GG3:0

G2 gel得 sylas肥到咁打閪

係咪BP真係俾G2食死哂
睇返TL啲Pick其實都係唔明

大清

faker 隻sylas

係 拳頭聯同eu又害我大清國際菜空手而回

真係咪撚再用垃圾AD

DL

CAPS痴撚線公司

廢到

CAPS

IG

Caps呢下同尋日faker個推一樣...

昨日BO5打到8點半,今日5點半都唔知捱唔捱到

CAPS CAPS

dl個決定係啱 果個位唔應該追 打塔引佢地過黎守

Jensen facecheck 出哂事啦 宜隻推搭game 打殘咗人就推搭回補啦

睇下FAKER尋日個隻 再睇今日CAPS個隻

屌 天都未黑哂就比人3:0 食屎啦TL

Caps adore

偷大技嗰隻真係好狗

屌,4強咁撚好睇,但係決賽垃圾

caps kennan ult

Baby caps

大清兩場大洞
Jensen肥左完全無用
Impact舉重

大師兄不斷被秒

G2 屈角屈到好無恥

派克,鏈佬,雷珂煞, 3隻都打唔死

CAPS登基

g2五路唔好話世一
但喺msi真係表現得最好嗰五個嚟

早放

阿卡利就唔狗咩，MSI差唔多七成勝率

caps再唔係小faker

Olaf有乜用

Eu > Na

ning pick番第3場豬女/ZAC 贏左好耐
比rookie carry

係呀我無諗過可以直接打走dl咁多血

人地琴日打左咁多場kennen都唔驚你啦

NA why so quiet

CAPS 隻Sylas
FAKER 隻Sylas

條垃圾就算啦 要面死頂pick隻唔識用既

TL究竟點贏IG?

冇睇佢哋BP
係咪BP問題大啲
TL個BP除咗kennen同akari點解會揀成咁

同舊年世界賽一樣
八強好睇到仆街
四強決賽垃圾

食屎狗表示:屌你老母G2偷我國際賽冠軍

證明PVB真係勁

TL Ning

Faker同caps隻sylas兩個level

咁其他隊又唔用

咁佢係垃圾 用咩都一樣

主持：現場有沒有TL粉絲為他們加油？

（靜）

利申 喺現場

G2班友成日都笑個coach唔識draft

今日TL下路食左屎咁

大家覺得有咩英可以counter pyke
Pyke sup 我自己會用soraka karma morgana對
Top 就試過fiora poppy
分享下

又唔派 點撚樣買呀

賓仔有咩用

Mikyx 勁到痴晒線
本身CoreJJ都有得一鬥
但Game 1 送到

IG 廢

無問題 加成計自己

想DL贏

琴日條廢老死要面
又唔知自己玩唔掂

壓住黎打,完全唔似決賽

Caps剩係打Rookie先會廢武功，打邊個都係神
諗起Rapidstar, Dade嗰啲，對線唔勁但carry到癲

唔係3:0呀

慘

拎返隻vayne出嚟啦DL

唉 呢兩場都俾人吊住黎打 TL可唔可以BP好啲 下路唔好再崩

Faker琴日隻sylas廢到俾連登仔叫咪再用

呢場又會關bp事嘅
明明jensen facecheck之前都仲係tl lead

pvb>msi champion

Faker sylas 要做既做齊

其實我覺得佢明明draft得幾好咖

Impact今場壓得住pyke
Khan真係要學下野

咩係IG 我地唔知

台仔地區係咁架啦

今場2邊AD會覺得呢隻驚係垃圾驚

Corejj再唔企岀嚟可以係咁先

其他隊有人識用Pyke打線先講啦
對面仲要係Kennen

pyke都狗? 你試下叫impact拎黎打下睇下點

有xayah rakan唔用 用varus 青蛙

3:0算啦

第三場睇都廢事睇
大清同CoreJJ都唔知做緊咩，其實成隊都唔係打得好

播翻首party with tl

仲要雙殺

今個MSI嘅bo5
少韓國人嗰隊就會贏

班台仔琴日一開波先IG加油，完場就lets go liquid

TL係時候反cup
好似cup TSM咁

Galio比人ban就廢左

行街囉
學台仔咁講：混分！

game4最尾走去送wo

至少冇練到派克

今場大清第一個閃現真係好攞命
搞到成場鳩下鳩下
之後jensen探草被殺 被反cup

同埋少賓仔

Milkyx喺EU已經俾人低估得好犀利
季後賽前手傷 啲人仲話出promisq影響不大
打完一個series發現要即刻換返佢出嚟

輸 = 垃圾

雖然佢係lck嗰隻真係幾垃圾

佢隻sylas既影響力真係低過caps rookie

成場最大失誤我覺得係Jensen facecheck

thresh冇神拉 Jensen冇facecheck

玩Lucian 畀crown 秒個下好有存在感

caps睇得出係一路打一路進步
就算佢隻on9 corki俾人打到狗咁都冇影響士氣
相反其它隊中路由小組打到入4強都係咁上下
仲覺得吹大咗

希望tl拎返一場

越南仔打贏EU 2次冇輸過，咁咪係世界冠軍

faker 偷gnar果下都好勁啦

賓仔訓醒先有得打

點解IG會輸TL

放galio比JJ

出promisq影響不大
唔好嚇我
呢句野真係有人講?

佢一定無睇過條友有幾勁

eu win 既話,sjokz有無咩表示先
下海拍片慶祝

傷害占比係咩意思

啲盲反係咁架啦 唔關佢事都照拎出嚟講先佢地唔會留意其他野

輸左再勁都比人屌到飛天

wunder世一

tl太依賴ning

佢玩翻坦好過啦，下場蠍子信唔信

我覺得faker玩得完全無問題
Faker個難度仲大
大逆風 瞬間偷大推5個
都有翻盤跡象
邊個估到teddy咁撚on9

dl+prekz:我想打機者
下下秒玩咩

skt買返impact算啦

NING LEE SIN
前2場IG都係贏5K 但係THROW
但李星後期throw 完comback唔到

真係唔關事
G2 bp擺隻pyke喺度到時俾perkz用都吹佢唔漲
佢真係玩到
你叫大清玩吓pyke

tl次次都打少人幾招技 淨係大清中路個on9企位都少左2招閃+tp 人地緊係放膽搞你

WUNDER真心勁..
世界賽已經勁..
MSI再進步左

因為IG廢囉

講真 今日睇完最柒既唔係TL 係IG

玩3場 先得1場玩得掂就收得皮啦
仲好意思叫教練唔ban幫佢搶

等睇G2 3:0之後的trash talk

個場TL係打得好好多 下路發揮得好過對面好多 NING又送頭

WUNDER呢條友真係今次MSI最強上路

西門呢D骨灰級廢柴都拎出黎吹奏係咩玩法

西門

西門果到好撚尷尬

希望佢唔好轉隊

堅世一

skt

jensen揀番球女好過啦

外國fb page見過人講
我本身都諗住可以用返另外四個嘅個人技術彌補到啲proqmisq嘅缺陷
但真係完全唔係嗰回事

雖然世界賽俾THE SHY掩蓋晒
今次MSI真係證明自己

可能學KOBE講JG差距定勝負
呢刻嘅jankos勁過xmt太撚多

唔講以為兩隻唔同英

G2仲有1.03收息 瞓身20k先

大清好廢

TL班老野對play啲反應好慢
G2轉數快勁多 追定退都即刻決定到

唔知依家對TL FANS情侶塊面咩表情

ig 2:0 g2

起碼S9世界賽前唔會轉啦

一直追msi到呢家
估唔到個結局會係咁...
唉

今個PATCH JG帶風向太重要 邊個前期帶得郁就勝率好高

個pool好撚大 個pool應該係吊打所有上路選手
講團隊性世界第一
講技術操作應該僅次於ts
我諗佢應該之後個目標應該係想復仇一次ts
因為真係一場都未贏過 成日比佢outplay

自己貪 game2 ryze唔r就贏左啦

睇黎大清又要sorry to all my fans

唔講太多 賓仔同jankos差幾班
前期風向太重要

唔應該比caps攞到呢隻

啲人見佢worlds俾ts屌打降低咗佢評價

jensen試下證明自己好無
真係係NA比BJ打斷咗手?

大清變大洞

後期唔分推，係要打團，d call又唔靚

Bee wowo

呢家既G2係唔係想快D收工今晚落去食台妹

大清習慣讓2追3

明顯大清雷全家

個下theshy入到黎應該有得打
不過佢無入到

雖然ig係柒 不過都多謝佢地令我地大清fans有機會ff下冠軍夢

冇狀態咪輸囉 今日既DL等於IG既NING

法王話過好攰想快啲完

都慣咗

今年算係好大進步啦
真fans唔會怪佢掛

IG真係柒到甩碌仲要係自己揀既對手

衰貪心

因為研究晒打faker既戰術，無準備打g2既

希望有多謝TL幫手做低ig送個冠軍俾我地之類嘅說話

第2場其實係輸佢

海燈 支持邊隊先

唔好再揀ashe就有機
G2呢啲咁鍾意打交嘅隊唔明ashe點樣打機
仲要冇tahm

比theshy打到 report this motherfucker

狗fans

賓仔大清+埋成部貨車咁 點舉
雖然佢岩岩自己都柒左

GAME2除左IMPACT其他人都係訓撚著左

大清pick返kaisa啦屌
成隊得Impact有態

DL狗夠鐘哭喪

theshy好命俾佢玩鬥士patch

g2今年vacation遲左好撚多

Faker’s daddy now

成隊打到奇奇怪怪

咁佢點都要揀咖啦

賓仔pick翻嘉文蠍子就有得打

賓仔game1 20分鐘都未開過蠍子大
點玩

次次打之前佢都係ResidentSleeper

而家打緊決賽，四強出局嘅垃圾隊就死埋一二邊啦

Veteran
@VeteranEU
If G2 Esports win the next game in 31:26, this will officially supercede Samsung White vs. Samsung Blue as the fastest international BO5 in League of Legends history

好有可能破到紀錄

SUMMER果時可唔可以出MIKEYEUNG呀 唔想再見到賓仔ZZZ

佢夠膽自己一個守，重要人地個勢擺明就想搞9你咁...

Dl 一係用Kaisa 一係vayne 用返啲要操作嘅英先醒

G1其實唔太關佢事
G2 BP都廢左佢,加埋COREJJ1LV無閃
成隊劣風蠍子點玩呀

G2打撚柒呢隊偽NA隊唔該
我會送花致謝🙏

Ts玩法系上路好似一般般 除左雷茲
其他都麻麻
但鬥士同刺客真心有d癲

今次msi 破左幾多紀錄

g2既英雄池太深，成日奇招

PVB都2:0 G2啦 又唔見你講

史上最快既BO1同埋BO5

揀OLAF出掠食者 20分鍾前乜撚野都冇做過

但ts玩咩都好少輸cs

輸得好柒

Tl死守 絕對反擊
一定頂到超過31:26
超過當贏

FNC 打 IG 唔係仲快咩

我唯一擔心嘅係mikyx隻手
好驚佢贏左msi就頂唔得幾耐要退役

你睇咗佢係tsm同tl academy既比賽先再決定係咪真係想見到佢先啦

NA fans: don't give me hope

jensen醒左廿幾分鐘架
corejj都做足野

唔好呀

IG 9:1 但 eliminated

點解仲會有人J mikeyeung

點解會有人問IG點解輸
IG柒囉
IG廢囉
IGon9囉
有咩點解

如果世界賽係亞洲就好最想去嘅一年

輸到仆街咪會諗起佢囉

jg Levi+DL肯定勁好多

真係格食格

TS 凱能 吸血鬼 雷茲都勁 就係唔知條友玩坦會點

想Doublelift贏之後trash talk

上年KOREA
前年強國

有冇話佢隻手係咩事

你比阿卡莉佢佢咪又係開無雙

關咩事
根本Caps>>>>>>>Jensen

得ig狗先會問點解ig輸

今年有機會

sion單殺ez

根據定率,羸得咁輕鬆G2應該會今場試下新野,最多讓1場
3:0 / 3:1已成定局

G2打IG就好睇，可惜IG嚴重自爆

冇出既永遠最勁

中立 放假無波 所以睇lol

玩坦玩到鬥士咁

佢好撚想換走賓仔囉
又唔望下my咩料

p1個陣有人J佢我都覺得神奇

唔好比corejj拎加里歐應該就可以完場了

柒在9-1開局 全員膨脹
俾TL 3-1收皮 真係柒到

完啦 TL搞唔掂G2
應該3 : 0

GG3:0
EU世一

G2笑得幾開心
嬴了嬴了世界冠軍了

真 想睇佢地bo5多好多 唔知g2會點打
可惜ig on99

夠鐘訓覺啦

fnc打ig果個只係係計世界賽final的bo5，呢個係所有國際賽bo5時間

最hype既決賽竟然冇game 5

有乜咁好睇
Ig都係會俾人30完場

TL兩場都比人屌打 希望大師兄醒醒定定CARRY返一場唔好咁柒
話晒由S2 打到以家既好似得返佢 仲要入到MSI決賽

caps同wunder你ban佢個pool其實都係嘥氣
兩條友拎隻obama/vayne出嚟都用得

g2

想睇DL 畀EU trash talk

無，係歐洲打決賽巴黎打

淨係講話手腕傷左
到msi前都傳緊可能佢msi都打唔到
每次佢出場打我都驚佢係最後一場

唔好叫Team Liquid 叫Team Litter 啦

最主要係想睇g2復仇ig
兩隊都係前期狂打架
點知咁撚on9 輸比tl

自ban呀卡莉唔好似GAME2咁玩係唔係咁無自信呀

今年歐洲

TL最大鑊唔似G2有大招
要贏真係靠G2揀隻Corki, Azir

+1

G2

真係一場都唔比JJ用

今晚g2 tl應該都會落club
去撞下佢地先

XMT又XMT了

Corejj pick 開戰英please

g2 d bp真係做得好撚足
知你corejj玩加里歐玩得好 一場都唔撚放比你

FAKER正式改名韓國CAPS

咁g2應該奸夫淫婦

對g2其實真係好難搵人黎ban
連perks都可以玩ap 點揀

XMITHIE PLAY XMITHIE

g2玩翻sona塔里克仲好

佢場場可以咁BAN係建基於G2既champion pool係大到仆街先可以咁針對

狗男女又出現

玩牛啦corejj

小心飲醉屌你屎眼

G2成日有啲3路flex pick

CAPS整場ZED玩啦

中左 玩牛

又放狗男女

主要係ban op角同針jg
但g2唔傻 一定幫jg揀先

tl

佢玩呢D SUPPORT型打野就岩啦 橫惦都唔旨意佢前期做到野

TL輸比G2都冇IG輸TL咁撚柒

jj牛有得打

TL無啦無啦

根本唔夠位ban

我覺得會有LISS睇

準備caps vayne mid

corejj點解唔玩rakan

最有可能ban到嘅係得jankos
但係放生晒其他位一樣無意思

佢哋BP太撚完美
連SKT都BP到好似ON9仔咁

睇吓屌咩先啦

賓仔係咪唔識玩reksai

可以搶 豬女唔急2 pick
純粹自己唔拆

隔離隻xayah

BAN AZIR係咩玩法

Old Man Caps

犽宿都可以其實

今場有冇血鬼

唔敢想像caps拎到akari嘅話TL可以點打機

大清唔玩剎雅
呢兩隻要一齊出 對線先勁

G2真係多謝tl掃走ig

放neeko BAN沙王係咩事

勁

3:0預定

讓2追3
要當對面係TSM

我代教練答你
唔撚知呀

應該搶凱能 唔搶豬女
對面都唔會B TL 豬女

bb隻血鬼上佢身好無

強勢英嚟嚟去去嗰幾隻

比返個位TSM啦

Caps: you will regret for defeating ig

TL又要拖到後期

沙王反手勁，對面一波技能用晒就收皮

3:0已成定局

caps成個MSI未撚玩過沙皇

TSM自己個ADC讓個位出嚟架喎

TL all in impact Vlad

呢場前期唯一節奏點係中路

靠Jensen
Molamola

上年msi係咪都係3:0？唔記得

3:0了

今場TL妹到斯就有game4

打FAKER用過

玩過一場好似

有呀?

唔係玩過啦咩

比你係教練打g2都好難bp啦

有呀 自己崩線姐

要兩隻一齊出先勁

琴日打Skt用過輸左

clid係咁變魔術嗰場

大清又會輸線

尋晚touzyz話受到邀請，有無人知道佢去做乜？

豬囡係咪應該守爆top

Toyz

xmithie幫手cover下路

唯一玩過個場柒到仆街 仲累輸GAME

今場大清kaisa應該有啲機

賣笑

XMITHIE

jankos做多左

賓仔flash乜鳩

比reksai捉爆

屌

咁係因為佢地唔一齊pick 姐
紅方可以直接pick 狗男女
純粹大清玩淫婦唔勁
Corejj隻奸夫一定冇問題

做小丑

今場g2撐死mr

比王子閃E嚇到賴屎即刻閃

dl又冇兩招

jankos 再ON9都嬴唔到賓仔

終於有人幫duke個skin賣下廣告

下路比人弱點打擊

大清一早交閃啦ON9

兩邊jg換flash 唔算蝕

應該6點前3:0完場啦

果個位唔閃連buff都打唔到
直接輸節奏

全場都嗌g2

關咩事 有晒視野都被迫閃
弱智架

轉咗去G2更加撐佢

DL: i am sorry to all of my friends

Jankos呢幾場都玩得唔錯啊
係Caps太亮眼姐

得J4得天下

對住食屎狗 係人都黑面啦

大清成日行太前就無哂兩招summoners
Corejj有陣時救佢又無兩招

TL又讓2追3咁能老套

大清5兵

3兵

又放奸夫淫婦

個ad攞咁多錢唔普攻係人都黑面

大清咁快無左雙招打撚咩

一個Perkz，另一個係食屎狗，畀我都笑啦

3兵？

大清CS

仲記得當年G2 msi比人笑G2-8

兩隻河蟹都比人拎晒 JG difference

DL呢3場真係慘到

賓仔真係廢

是日最佳笑話

GG 3:0

大清呢三場真係痴撚線

大清?

G2幾勁

First blood king

大清送走決賽

踢歐歪力喊在

死都唔ban狗男女

行返去塔仲有機會1換1

又放狗男女
DL未爆夠咩

點打，JG搞到佢死咁

JENSEN 靚BAIT

大清又開始神隱

cs

CAPS累死人

DL之前唔係有玩XAYAH架咩

DL做乜撚

DL 笑撚死我

大清：有人唔守約定，我都唔柒打

大清心態崩晒

大清3場夢遊

開始亂玩

大清又送

又死 大清你返去食屎啦

on99 dl

tilted

靜係BAN 男夠啦
銳空開戰太強

下路廢到，corejj都係得一個series貨

鏡頭一轉返黎DL又死左

下路可唔可以柒少陣

可唔可以睇返咩事

下路6分鐘輸2個頭20隻兵

ig應該dum曬心口

大清都幾撚慘
g2係擺到明做佢架啦
慘在mid jg又唔識幫
又唔去其他lane counter

3 ： 0 bye

大清就掛機

我研究左你咁多日戰術

DL退役吧啦

大ching搞乜呢場

冇galio唔識打機

好彩頭喺晒rakan到

大清你等左九年打成咁

輸俾呢條下路，dum咩心口，自己垃圾

大清退休啦
老啦

Mikyx 玩稅空 咁勁重放

下路穿線

大清全職直播算啦

擺明缺口傻嘅都識針（除左ig）

大清啊大清

上下都輸到仆街

唔夠位ban咪自己揀淫婦用囉
係都要玩kaisa

手軟仔DL

節奏呢 cs呢

冇啦

睇到下路就覺得好辛苦

本來以為msi最柒會係尿狼 點知原來係ig

大清又要換support

perkz仲要未拎mage pick

打左9成ad perkz打左半年咋....
陰鳩公

S7既大清返黎啦

Mikyx玩rakan真係好勁

睇咁耐 好似冇一場係kaisa大逆風反勝

其實係
j4 LV2已經搞bot
兩次都成功
不過佢哋見XMT咁遠都應該玩退啲

屌打完世界冠軍輸一個SERIES就要退休

嘩屌你1v2

唔好咁啦G2，我地想睇比賽呀

可以收皮 3:0

中都穿

上身

CAPS > FAKER

1打2

琴日已經係決賽

JG DIFFERENCE 河蟹完全控唔到

craps

上中下全崩

冇眼睇

GGGGG

破紀錄啦三路全崩

baby faker

垃圾jensen

2v1比人outplay

faker = baby caps

3:0

屌CAPS

世一CAPS!
FAKER廢老

唔打啦投降啦

claps

星朵拉無大做咩打

IG輸TL

中路本身羸梗又要夾硬送

大家唔洗擔心
有睇過TL vs TSM既話
都知TL一陣就贏返

真正鍾意大清 係唔會失望

因為呢啲都係佢過去幾年wc既表現

CPAS型撚到

全面爆晒
Caps同sup爭mvp

3:0啦...

NA

Caps 一打二

31分鐘之前完場就史上最快世界賽事bo5

400000美金袋袋平安

又可以準備睇reddit

大清死完又死,中路上路一齊送

未睇game3之前都仲接受到

5點半收工

jensen光盾?

Caps真係痴線

IG lose to this team

屌 天都未黑就比人3:00 TL搞咩撚野啊?

IG係今個msi既奇蹟

caps完美操作

對面唔係zven喎

Dl 個Twitter 準備黎料

完了吧

希望尋日韓國輸左個baby caps學下

輸4路
打你老母咩
大清

放刀妹俾CAP 真係自我放棄

IG lose to this

笑死 mean到

88

屌你老母，Caps真係痴撚線

個賓仔真係無撚用

賓仔MVP

真係冇得打
慘到

最撚仆街都係IG，搞到大家冇野睇

PVB實則冠軍

syndra miss撚晒所有野

講真三場jankos 都好撚屈

最慘係g2下路永遠係瞬最少既代價就擊殺大清
好少要交閃現殺

放棄下路定點

睇左咁多場都冇見過JG會自己一個去打預示者

垃圾大清退役啦

今場仲殘忍過Game 1

冠軍都miss埋啦

大清比人趕撚到二塔

11分鍾輸5K

下路差距 大清做咩兩日間變左個廢人

退役做廢老咩

好撚正,JG區行完一轉俾人追殺再送中路頭

大清開寫輪眼未

全崩,15gg la

一個鏡頭望哂tl中下俾人追住來屌

實力差太遠

g2教練仲有時間book囡囡今晚開房

會唔會5點半就打完

入到決賽都偷笑啦

豬女咁垃圾既JG 點解仲有人用

第一次見咁撚殘忍既比賽
仲要係正常對線情況下

屌你老母 成隊雷我impact

打贏ig果隊tl去左邊?
成隊好似食完偉哥屌完女之後勃唔起咁

癡線replay完又replay

灰
大清呀

caps一個打晒得啦

賓仔

無眼睇了

唔敢睇

中路又送,上路繼續送

TL個jg 三場都比人屌打

阻撚住我睇impact vs wunder

大清俾人吹大左幾多世紀

一邊死完 另一邊又死

仲有機會咩tl

唔撚睇la

咁佢係得呢幾隻
你仲想佢點

6點都未夠
G2 完左場可以去林森北路了

全塔外層食哂

不堪入目

豬女行到邊度就果度有人死

15ff la 唔好再殺啦

咁快就打完 可以放飯

我唔認為係格食格 到底ig有幾廢

差三四班波

強姦...

perkz三場都無打過機咁

15FF

琴日SKT G2仲好睇過今日，起碼有得打

Xmithie支援邊路 邊路都會有人死

上中下JG一齊大爆炸 BO5搞D咁既野

點解現場冇晒台仔lets go liquid ，D勝利球迷呢

投降算啦

求其搵個白金JG都有用過賓仔

Riot可唔可以開返15投比tl

呢過meta 一劣勢真係好難反勝
自己打 睇比賽都係

感謝ning同baolan送大清一個入決賽既機會

唔使31分鍾了,25分鍾都夠

琴日個場先係final 呢場係友誼賽

JG 得咁少MAIN CAP就抵撚死

人地NING幾撚多

Jensen

會唔會破記錄

無jj殺埋豬女

jankos都會用佢
係真係駕駛員問題

G2>SKT>TL>IG

Cls caps

xm差d唔夠力打死佢

屌你，兩場4強仲好睇過決賽

Xmithie(柯南)

14mins lead 8k打撚咩

na bye bye
希望ig回國唔會比人打把

破撚硬紀錄

jensen比人撚狗

好撚悶既final

TL笑死人

玩完 估唔到毫無還手之力

真

DL輸50CS

15分鐘10k

今年世界賽應該正

多main英
但都係送輸

連呢隊tl都輸就咪拎出黎講啦

差9k點追

4強係尋日果場好睇姐

豬女唔廢 係個人玩得廢

I豬望到自己輸俾咁既對手有咩感想

琴日vs skt真係好正,反追

仲提呢個s8mvp

點解先出智慧末刃先
冇睇版本更新

屌你DL得7lv

仲要上中野都ap輸出 想逆轉都冇乜可能

前日果場好睇在IG輸姐

除咗jg每條路都輸2k

哩場係表演賽，一陣 IG 都同 SKT 打決賽

同Mikyx一齊打爆對面
Mikyx真係好勁

記得要BAN GAILO唔係點

我諗呢個時候ig仲傷心過tl

TL ap陣

前日都好睇喎
差少少今日既表現就變前日

法王唔繼續推?

豬女:我唔扣大就偷唔到頭

打syndra對線舒服好多

final用GP,跟住大清又唔識打剎雅又唔9 ban,成隊垃圾

讓賽了

NA MARCO 真係

想打耐啲機

3v5都打

前日好睇係因為冇人諗過個結果會係咁

3打5 TL都唔敢打

3個壓走你5個

g2呢個態ig都未必贏

Cls 5打3都唔敢開

5打3俾g2壓返轉頭,有無咁驚呀

撚到喊

邊隊贏都無所謂 唔係支那就得

睇對面咩角

20FF

寧願一早輸俾ig好過

TL有幾柒，IG就柒多幾錢重

完...

幫佢拖咁耐

BARRIER

趕住去林森北路

完

3個兇走5個

靚到

fastest series !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

20 ff都唔得

xmithie執柒左佢啦 人地走到上前面都唔敢開

主要係柒上加柒
你話tl打得好都話
大陸仔睇完應該屌得仲金

輸一次就好似講到實力低過TL

SKT 咪又贏返GRF

chi sin

EU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>NA

痴線

史上最快BO5

ACE!!!
TL 88

gg

好彩有skt呢塊遮醜布

今日呢3場無聊到

放jayce 鎖鏈佬 阿卡莉咪死得仲慘

31分鐘

寧願TL入唔到決賽

屌你老母廿分鐘都唔洗

3打5唔敢打,唔通俾人5個壓埋黎就夠打咩,早d開波咪好

笑死早就話G2 3-0

20分鐘都唔夠

EU > KR > NA > 支那

咁就完撚左
等我仲有啲期望tl 會贏到一兩局

屌虐

咁唔比面大清

20mins唔駛

TL真係贏左IG ?????

兩粒鐘搞掂
廢到

笑左

屌你老母 叫你頂31:26
你連20分鐘都頂唔撚到

tl要換jg同ad啦
3場比人撚到

快到

悶到

收工放飯

到底ig有幾廢先可以輸比隊咁既tl

ig 笑話

5點半都未到就完左BO5

執柒左佢啦TL

caps個樣 吓贏咗啦

有冇巴打可以開返個大清FANS哭喪區

5點半都未夠已經打完

真係史上最短決賽bo5

Get the fuck off

G2準備打IG一大堆招完全唔洗拎出嚟
最撚仆街真係IG，累人累己

IG放足幾場galio

世界紀錄咪呢啲
唔比人呃鐘

原來baolan冇講錯

正式宣布 IG係今個msi最強果隊！

尋日睇到8點半
今日睇到5點半

格食格
不過都好
唔食又睇中韓

17分鐘

G2 贏BP 同CAP

唔講仲以前G2 贏左世界冠軍

大清carry g2

其實TL已經好勁，輸十幾k都可以守到G2食唔到baron

18分鐘完咗game 3

輸咗三次喎
仲要輸得勁柒

頭先係咪有人問過唔過到5點半
依家答你5點4都過唔到

LMS今日之後又可以繼續打飛機
LMM 1>0 NA

G2贏個反應
琴日贏SKT開心到攬埋

咁就完撚左?

佢真係算9數

俾人吹大咁耐都仲係咁廢

今屆好似無乜氣氛 上次rng vs kz 正好多

有柯南jg同老鼠ad,TL輸得好明白

TL=垃圾 大清=垃圾

成班支那人

G2 一哥係CAPS
法王家下都係做二弟

3條都屌打

....

今晚去邊蒲好

faker係咪又望緊個盃

IG=垃圾中既垃圾

你反正玩D無位移既AD不如出汎啦

咁琴日真係刺激好多

仲要拎李星
其實ig頭兩場中期都有優勢
個個troll game

唔係出sonic都比人18分鐘

pro miss q都有得痴冠軍

ez4g2

我屌啊 琴日收工返到屋企先啱啱開始第3場 而家收工就打撚哂成個bo5

上年GAME4有逆轉睇緊係HIGH啦

台灣搞

ig lost to this LUL

喂大佬你決賽打成咁好難有氣氛

屌 midbeast即刻開台

promisq

有機會俾唉豬拎冠軍 不了

Martin Hansen@G2Wunder
Ready for the fastest international bo5 ever played?
2:11 PM - 19 May 2019

提早食飯 多謝TL

鬼叫決賽咁撚一面倒

寄生粉 全面進場

pro miss q係最大贏家

唔好咁 IG算咩

約左faker食飯

TPA又上去做乜撚

4 asia 1eu嘅na都係要輸俾5個eu

G2呢一個隊員係邊個黎

決賽都重可以拎隻varus 出黎雷

tpa頒獎

又TPA

tpa

Tpa

打TPA???

屌TPA

g2班友贏隊咁既野奪冠一啲興奮都無

屌 台狗搞真係好撚柒
無神神搵隊TPA上去做乜柒

TL真係好垃圾

又tpa

台仔真係唔會放過任何一個打丁既機會

Tpa做乜鳩

見到TPA即刻勁尷尬

Final Boss TPA

屌TPA打完飛機未台灣...

隻jg真係廢到仆街

IG IS THE BEST

講得出做得到叫型
講得出做唔到叫大清

TPA

TPA...

Toyz好矮

打翻場bo5先啦
仲TPA 我屌

躝啦屌

TPA FINAL BOSS

N年前既冠軍黎做乜

打飛機打足10年

呢幾年啲lol finals好似全部都咁垃圾

TPA出黎做乜鳩

真老尷

仲有時間，不如同TPA打返場先啦

TOYZ真係好撚矮

做咩有條友1個人2個狗牌

2019仲拎TPA出嚟打飛機

同TPA打場友誼賽先啦 得3場唔夠睇

TPA係上去做乜撚

喂 tpa你地做乜撚野
死撚開啦 屌你老母啊

總要全球總冠軍
好撚肉酸啊屌

好鳩

toyz wunder

toyz

全場最柒TPA，
G2心諗呢五個乜水

即係廢囉

過氣小丑頒獎

On9 而家係睇G2拎冠軍定睇TPA

輸得仲快

矮撚到

屌你仲TPA
幾撚耐啊

下面笑到勁大聲

請班無人識既台狗出黎做乜?

人地心諗 WHO?

尷尬到仆街

mc 果條女幾大波

2019年啦屌你老味仲TPA

TPA上去柒到...

Ig 簡錯隊

台狗好似成日都拎TPA出黎J咁

仲要俾最高個個

TPA 上去打多個BO5啦 反正有時間

唔叫埋skt同ig上去頒獎既

Toyz好撚矮
Wunder要dup低頭好多先得

兩個medals
做乜鳩

矮仔掛巨人

最新排行：
世一 Caps/ Faker
世二 TheShy CoreJJ Wunder
世三 Rookie 大清 Mikyx

我淨係見到個鼻...
好撚誇張

toyz幫個最高嘅頒獎
比人笑撚到

谷得超勁

有冇名同ig

faker你老味咩

收皮LA廢老

仲faker

世界賽G2冇無機

咁頒獎嘉賓搵前世界冠軍都無可厚非嘅...

FAKER憑咩

Toyz拍埋wunder 到根本公開處刑身高

一定著左增高墊都差咁多

g2：呢班老坑乜水黎

老實tpa係威
但而家s9成七年前就算啦屌
又唔諗下依七年lms做過乜

無世界冠軍叫咩世一呀

頭同西門玩果陣影到佢幾大波

係咪呀樂？
係街冇睇

Faker in 2K19 LUL

搵RNG頒
上屆MSI冠軍

拎左世界冠軍先再叫世一好嗎
人人都世一

不嬲

果時巴西搞頒獎搵到朗拿度
呢個真係搞乜撚

ig lost to this

LMS>NA
1>0
幫台狗打下飛機先

有卓頭啲

CAPS老豆幾搞笑

用吶兒大推五個

矮子娃娃

成日拎s2冠軍之名打飛機

台仔仲拎緊TPA打丁?
S9都黎緊 仲拎S2打飛機
仲嘔心過大陸狗

FAKER/SKT fans真係冇時冇刻都搵位打飛機
世一又係FAKER
又係咁負皮其他人

雙手舉高都掂唔到wunder個頭

條友岩岩同余霜同埋唔知邊條女企埋一齊
對波谷得勁夾硬

toyz墊到同mistake一樣高

可能rng唔肯嚟

現場d人笑到

同JENSEN差唔多LEVEL咋

不如搵ig頒獎

tsm都拎過世界第一

佢幫caps頒咪好地地
話晒大家都叫打中路身高又差唔遠
邊撚個咁安排

好撚多人盲反faker,輸又唔係輸faker竟然話faker憑咩

雖然上年skt冇得打wc 不過faker依然係世一

上年msi決賽真係精彩好多 今年被屌打睇到勁悶

msi都叫官方
iem就

閃電狼都贏過

事實toyz榮譽一定高過肥狗

余霜?

啲skt fan boy真係好撚肉酸

尿狼係唔係都贏過iem

D台仔聽唔明英文唔撚拍手

余霜阿姨

d人唔識拍手

perkz

唔會叫RNG啦 地底泥嚟

余霜

SORRY TO ALL MY FANS

I am the best

perkz??